[文宣請入，攬炒巴請入] 登報初稿，跪求考慮，集思廣益

[攬炒巴請入] 我想課金全球登報：香港政府資助恐怖襲擊

push

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

Pish

推

屌你老母 係時候組織起嚟
守衛香港 保護香港人
以武制暴

光復香港
時代革命

香港防衛隊由保安公司做起

琴晚兩大焦點

1. 上環無預警地開槍企圖殺害市民，令人群，記者恐慌及受傷！

2. 國家恐怖組織喺元朗入侵西鐵站暴打市民，警方以無武器或合法集結放過恐怖組織。

pish

Push

lm

推上熱門

推！

已盡所能
請高手指錯
如派上用場請隨意使用

日文文宣 屠殺影片字幕

PUSH

係外國旅遊雜誌登

Psh

上環上環上環，兩單野有關連，完全係局，一齊寫先睇到黑警合作，如果唔係件事會變左人民鬥人民。

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

打住本民前 光復香港，時代革命 的旗幟，去處置香港之蛆蟲-黑幫

有無其他人都可以搞課金眾籌

puh

推到有眾籌出現
推到攬炒團隊出現
除咗全民武裝起義就只有外國人道救援幫到我地！！！